# ここにVimoでつかうコード類をまとめて保管・共有していこうという理由で作りました。 #
主に共有するコードは　ピロジョイを動作させるためのarduinoコードやスマホと連携させるためにxcodeで実行するコード等になります。


また、そろそろうちのホームページつくりましょかとおもてます。
メインで誰かに作ってもらおうとかは考えてないので、基本的にはみんなでいじれるようにここに置くといった感じです。

ここにwordpressのテンプレを入れておきますので、このファイルをみんなでいじって作っていくという流れにしようと思います。
なお、自分のPCでweb画面をチェックしようと思ったら開発環境が入っていないと動かないので、以下のサイト等を参考にPHP,MySQL,Apache等インストールしていってください。
※余裕があれば

＜wordpress 使い方＞
http://www.flavours.ac/blog/web-production-tips/beginners-wordpress-01.html

http://www.adminweb.jp/wordpress/install/

wordpressを使ったサイト例
http://creive.me/archives/1395/